點解啲人咁鍾意質疑醫護

我指個啲當自己咩都識嘅人
真係屌 如果識咁多 係咁質疑人
又做咩去睇呢

你話你講嘅野合理都算
有啲一聽落就知唔合理嘅
人地解釋你又唔聽
仲喺到鬧鳩人
哇屌咁勁 自己醫自己啦

做你嘅屋企人喺你隔離聽住你講都覺得樣衰

香港人全世界最長命,點解呢唔通食好住好?

長命唔代表有質素！
香港始終地方細，唔會你暈左喺街幾個鐘都冇人理失救致死。但救返又如何？ 分分鐘半身不遂，失禁又講唔到嘢咁過多十幾二十年先埋單，有閪屎用咩！

食水深還另一件事

但啲拎跟免醫療費嘅老人都係咁

家屬教醫生點較藥都有啦
當正自己專家

因為香港醫生無咩大多職業道德.

你可知道現實就係有班唔識思考既人。